得罪講句 獌狗黑哨真係比較多

今次獌狗贏係黑哨

黑鏝無黑過咩屌

中立講有邊隊未黑過

獌狗黑得特別多
所以先比人叫狗

慢聯係狗

想問痢狗嘅咬人蘇插水個陣，你幫老母執緊骨？？？

閱讀障礙?

比較多
講到你話係就係咁

我夠話你老母 d白帶比較多啊

你係咩迷

正係計球證得益黎講
舊登依經有人貼左張統計圖出黎
頭3名有阿同痢份
獌3甲不入

小學雞唔會認㗎啦